[討論] 除左航空旅遊業 仲有邊啲行業失業率真係好高

零售業? CPI 按年先跌左2.2%
就算隔離賭業無晒客都無國泰咁大舉炒人
會唔會係國泰之前炒輸油嘅關係 埋下前因

睇埋幾日前嘅最新資料 20至24歲市民失業率更達20.1% 有可能各行各業都少左opening 或者cut左salary 有啲人覺得個package唔吸引觀望住先 但如果中年人要養家嘅佔大多數就真係pk了

睇失業率都ON99,現在玩停薪留職+無上限無薪假,全部唔計失業

有就業不足率嘅 4個%左右

好多放緊無薪價,好難估計

飲食啦

但好在都有foodpanda呢堆疫情下嘅新job做住先 救翻唔少人

酒樓？
之前執左好多間
樓下間酒樓關左門幾個月 依加先開返

其實都係有禁令個排食左陣屎 但有翻apps叫外賣唔少餐廳都識自救 我見啲玩放題嘅餐廳都識整外賣套餐
人始終都要食野架 差左食貴食平姐 或者改做自己煮 但香港人翻工咁忙最多假期煮多幾餐姐 平日都叫外賣翻去自己食

酒樓真係無辦法 太大地方啲租好襟計 變做外賣競爭力又低左 大家想飲茶都係想要一班人圍住吹下水個氣氛姐

pish

大陸生意保險狗

無薪假呀屌 唔係點解咁多人做food panda